電訊報：曼聯球迷認為被沙特皇室收購能簽美斯這樣的巨星

據《每日電訊報》稱，曼聯球迷對於沙特皇室可能收購俱樂部的消息感到非常興奮，雖然此事還未確定，但是曼聯球迷已經紛紛在網絡上轉發有關沙特皇室收購俱樂部的相關消息。

對於曼聯球迷來說，如果沙特皇室能夠收購俱樂部，那麼將是一件非常棒的事情。 相比於格雷澤家族，沙特皇室的財力更加雄厚。 曼聯球迷認為，在沙特皇室收購俱樂部之後，曼聯甚至能夠引入像梅西這樣的超級巨星。

但據《每日電訊報》分析，沙特看到自己的鄰居阿聯酋（曼城）、卡塔爾（巴黎）都開始投資足球且取得了不錯的成績，因此他們認為自己也是時候殺入足球領域了。

同時，沙特近年來也開始注重足球領域的發展。 在即將到來的休賽期，巴西就將在利雅得與阿根廷進行一場友誼賽。

沙特皇室有能力打造一支頂尖的俱樂部，但是部分曼聯球迷可能不會因為沙特皇室入主俱樂部而感到高興，因為某些原因，沙特皇室在歐洲的名聲並不好。

所以，如果曼聯被沙特皇室收購，無論他們承諾將帶領俱樂部取得什麼樣的成就，肯定會有一部分的曼聯球迷無法忍受。

連美斯就Ok

某些原因即係邊啲

土耳其既沙特領事館入面虐殺批評皇室既國際知名記者

入主曼聯咪可以虐殺反曼

曼徹沙特聯

真

美斯這樣的球星得兩個渣啵

即係c朗回家？

美斯咁老先買黎做咩

全世界都收購到啦 我地皇者獌WO

麥龜8000萬

美斯應該8億鎊

心口印沙特阿美石油。

買尼馬lor 幾啱曼聯

個個魔性咁強俾多十億都係舊屎

我地曼聯決定成隊利物浦買返嚟負責洗廁所

美斯同C朗終於有機會做隊友